揸過紅的真係揸唔返其他車

屌爆你三倍速

硬cut, 唔打燈, cut雙白乜都得
直頭大地任你行

成部紅慧星咁

咪又係俾城巴撞

撞完 total loss, 去車房三千蚊執到原廠咁

邊間

言簡意賅

個個禮讓紅的

貨櫃都買你怕

冇角嘅